阻住人返工啊你班連登仔

做得好!! 去到咁嘅時候四面楚歌明知出去會俾人屌仲有人堅持

香港人點解唔可以有長痛不如短痛嘅思維
鬼唔知要搵食
依家香港搞成咁連抗爭運動都冇一個全面升級
利申我無去我係港豬

何妖單嘢會自焚架喇
去返5大訴求
追究黑警亂9開槍